用盡了力去愛一個人 都是一樣的結果

既然如此
我寧願呢世都孤獨寂寞

剃頭未

愛錯人

唔緊要 係佢唔值得

盡力同唔盡力結果一樣 玩9我

88

我好掛住你 寶

.....